FIFA20 Ultimate Team 討論區(151) 搶口到

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起自二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
SAM GOR
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

Lm

sam gor係咪遇唔到freehk架啦?

個post搶口到

upgrade is the key我諗係咁loop加加埋埋100包中兩隻

補左50k做icon sbc,中呢隻，可以賣coins 棄game

sam gor日本仔普遍勁啲勁香港？

正路就遇唔到

中邊兩隻 尋日做約莫40包
大堆肥料ONLY
是但比隻閘黎都好呀

有冇用coin 買卡做？

手機app做sbc係咪可以揀淨係要rare?

我都係打咗5,6場dr
我D1所以對面全部都係有返咁上下
同香港冇乜分別

要打wl先知

無呀差唔多用晒7字頭人

個post 名

7000？

其實做十包回得番幾包
同埋啲重複嘅即刻做番包唔好浪費
本身我入咗好多rare同83 84

7x數值嘅球員

100包中兩隻toty？

今集壓星作用大唔大?

你係普金拎去做gold upgrade?

好撚好彩，依家成隊得三隻tradable

我做英超upgrade做到就黎做完league sbc

Sam哥請問下95 比利 同 91吿 邊隻好？邊隻會靈活同痴腳d

bb zidane打防中勁唔勁
有張loan想用下

做premium pl 先，之後會有堆普金做pl upgrade
之後又做番premium，有肥料咪做83+upgrade

3/12 , 1/3 係咁輪回得唔得

未用過pele
靈活就應該pele再靈活啲
不過我都係會揀cruyff
5星腳太重要

無話唔得，但做太少就開好易重複

兩包upgrade

恭喜
中呢隻基本上無遺憾

Toty alisson 勁唔勁

原來mid blanc 800k有
買sif varane定all in blanc算
用varane嘅話明奴會得8 chem
用blanc就full chem

勁都唔買啦

岩岩做左10包
又比EA回收晒d卡

Lucas if Jesus 好似都勁過baby Rivaldo
又鈍 又慢

今集既運用曬了

抽中咪開心，買就買de jong 都唔買龍啦

Fifa d 運都係用係toty 㗎啦

BABY RIVALDO 唔講2*腳
佢呢隻模組 唔係當係LUCAS同JESUS咁玩
要耍下SM

如果買blanc係咪都係等今晚lighting round再買

唔怕慢咩

Sam哥 買 mane 定kdb 定dejong+deligt定kante好

撚下先

Blane la 補少少

新手請教 問寫住uefa稀有個張卡 係唔係等於有得升個張藍卡rttf

點會慢
又快又靈活又長腿又模組大隻又神力

Toty?
都要睇你個陣

VVD定佢勁D？

in game 4231 1.1-1.3m budget
除咗up 右面做messi之外有冇咩upgrade方向?

普金vvd嘅話就一定係blanc啦
不過你問我我會覺得普金varane仲順手過vvd

BLANC 防守數值高 , pac 79
力量強 , AGGRESSION高
數值已經咁樣 , 配合埋192cm 腳長大份模組
其實係好勁
千祈唔好睇少佢好似得79pace咁

做左50包upgrade 終於中
用曬一年運氣
多謝ea
以後唔屌了

點解人人幾十包就中
我過百包毛都無條

又快又大隻又靈活又長腿又神力

嗰啲打手嚟
唔洗理

因為你有去ea 總部in做打手

繼續做西甲new yr
求下你ea比我中一隻totydejong就夠唔貪心

終於中美國隊長 好開心
歡迎負皮

U will never walk alone

曼聯衫快qs vvd

負評ed

Varane打手

建議做英超 , 多肥 , 多TOTY
是但中隻都入到隊

呢啲咪真實囉

唔係啦
真心vvd唔啱我用
太鈍，同埋唔夠快
同pk好似

唔啱啲鍾意用中堅殺出去嘅人用

本身砌緊疤同西甲隊
中mane alisson robertson kdb都唔知點入隊
唔想哂左隻futmas mendy
Arnold都話可以唔奴zambrotta
不過都唔會中

隻toty係上面呀, 佢拉左落來咋

我都60包了

連山大家食乜chem？

如果我varane + blanc 龍我用toty alisson 6 chem有冇問題？

Shadow

咁你用rttf militao好啲

Alisson 硬吹

米列圖垃圾嚟

點解你地咁撚易中架
閒閒地做upgrade都刷到 係咪痴撚線
我係咪發緊夢呀

65包未見曙光

洗左幾多錢

放棄算 根本唔會中

唉 我中toty隻野既錢捐比612
點解咁都唔比我

係

同樣成本下
做upgrade易中過開jumbo rare player pack

鬼明奴拍toty de jong or kante 好？
如果toty 2揀一係咪kante 一定好過 de jong ？

咁買返隻普金vvd算啦

講緊Upgrade姐

TOTY 全部 5CHEM 都夠殺啦
基礎數值咁既款
MENDY搵VARANE夾就得
你可以係西甲SBC抽返黎既全疤 要用錢買根本唔難

問題係你地做唔夠30包就中 會唔會變態左d

好 咁我varane升sif?

做60包唔中嘅冇講啫

Vvd+blanc唔得

做200包唔中嘅我冇出聲姐

唔夠錢 等夠錢直上blanc?

但佢toty alisson硬吹
一係vvd用返vvd啦
定你要連futmas mendy就militao/blanc連mendy
你右閘係咩
Alisson連勁既中堅得icon vvd militao fb davidluis

100包唔中都大有人在啦

一包9K 可以循環再用

計返成本做100包都係600-700K

係時間問題

當我LM同中間都可以夾到10chem
係咪應該買LM版
兩隻差唔多數字同價錢

rttf militao我睇佢數值唔值呢個價

要講埋你隻LM 同st 係咩先比到

打機還打機
呢d野分返開好d

sam哥 mid cruyff同普金屁馬邊個打cam同st好 有冇話點解我2隻都有

同一條友同樣數值 翼位多數平啲

中一隻TOTY 就捐1000蚊咁囉
當BONUS
唔代表平時唔捐 , 只係開心仔 , 想再捐

有無肥 做隻大胃雷斯都勁

分咩開
食飯還食飯 分返開好
買野還買野 分返開好
分你老母咩 分
有運捐錢 中波馬我都捐 有咩問題

Icon pack中蘇金寶...
已經有rio同大簡

其實簡單流程係咪
Premium EPL -> PL Upgrade -> Gold Upgrade -> Premium EPL

上89 LM

邊個抵D 我純粹 3/12->1/3->3/12->1/3

左閘 聖誕mendy

我去做埋league sbc

踢3中堅

GOOD IDEA WOR
但LEAGUE SBC D包廢唔廢

咁blanc+雷斯？或者vvd+militao?

用住varane+vvd先
等有錢就blanc換走varane

用左150k coins
回得兩隻30k untrade 同幾隻sub9 81- IF

休息多個星期先
下星期先打WL

都有d rare gold pack
重點係一大堆untrade英超人冇頂洗

Dejong toty都唔特別整個新樣
Ea班人懶到

我相信努力做落去有回報 最多咪棄驚

幾時出西甲呀 我qs左好多

blanc + 電欺 得唔得？

放左包屁

得應該幾穩
右閘toty arnold/zambrotta都夠做 中場kante/ kdb都連到

mid blanc luiz sif varane 3隻其實差唔遠

我尋晚到依家過百包了, 終於中到隻, 不過係gk

同佢好有緣, 上年tots中過佢3次, 紅卡都中埋

Toty alisson不了
做西甲算
我本身有硬吹91達史

有得揀都唔想中佢啦...

but中到點都開心既, 做呢d upgarde好辛苦

但係始終係untrade

你改名叫智強先中到前鋒架

想問下有冇師兄做咗白silva好唔好用？

我諗住SIF Varane + objective 日本仔中堅已經夠做

你地做upgrade中重複肥料會點做 中左兩隻ter stegen

你中意做下83+都得

做電欺

Cls 90 rating喎

搞唔掂

你夾啲低rate金嘛
無理由qs架

等今晚sbc算

做左bb icon, 中卜比摩亞

千祈千祈千祈唔好因為咁樣做icon sbc
我就是失敗的例子
早知等今晚睇下會唔會出Lucas

做都做電欺

有早知冇乞兒
不過是撚旦 如果今晚出Lucas食撚咗隻Rivaldo算數

同問

Premium EPL>PL Upgrade>ICON sbc

想問下個new year PL upgrade最平幾錢做到一次？

油雞>toty

對我離講 pl upgrade = foyth

提過巴打 好多次 唔好做

價值低到喊

30萬做隻B Silva 都勁過9成 base icon

賭佢老味!!

arnold potm

唔好呀
拎去做雷欺好過啦

G持你開好野我今晚跟你做

上次開咗bb煮~~~~~

88 potm

係咪同價

特別而家 baby icon跌左好多

明明都幾勁 但出完toty先到potm搞到呢張麻麻咁

正投咗taa

價錢差10倍 唔太貴 會好多人做

刷緊rival home win icon swap
見到futmas 卡穌vidal麻煩幫幫手
我見你都全隊同league都會送

開波斬波比你作記認 我作客一樣

打機叻可以同偶像握手

唔中toty又玩英超既都要做啦 仲要個個都應該成手英超卡

無入利狗肥
睇下幾錢，換左semedo 佢

做完新年英超upgrade-》再做gold upgrade定係普通英超upgrade划算d

我都岩岩睇到
利撚有得一齊拎獎..

TAA

羨慕死利迷

唔快撚係呀 又利狗 仲要閘。。

好似禮拜一先出taa個potm sbc?

星期一先有sbc

入咗十隻TAA
仲走兩隻未走得切 蝕了

屌仲唸住有rughy佬添
Pac 99 Shot Power 99

睇隊波成績都知咩人拎啦

數值其實一般 普金walker仲好

搏一搏 單車變唔到摩托
因為b華3腳唔想做
點知出隻 2腳 icon比我

淨係覺得Rugby佬張咭好有趣
幾過癮

打閘 最重要係Pac同Phy
純粹比利迷做啫

冇所謂

咪係 phy 同pac 普金walker都贏
想再上if walker 仲勁
Taa untrade狗也不屌

如果計能力 TAA SIF 3皮都唔值

但都大把人用

呢隻game最多英撚

邊個係Rugby佬

Mid blanc?

Adama?

可能係potm vardy價
如果幾萬我就做

Walker都係英撚😂

聽下歌輕鬆下

88 20k就做 當肥

Potm點同⋯⋯

仲有人氣都差成條街

上年sancho已經係例子

taa value唔係英撚
係strong link vvd

All in laliga upgrade 好冇

If mane 包皮升左13萬
呢啲meta 卡呢兩個星期會唔會大跌
會就賣隊休息算 去行山

煩膠式賣人幾有用賣下賣下有左好多肥

如果平大把人做

奴唔到隻小白了
搵咗3，4粒鐘都冇人
去哂打wl

打埋icon swap先賣

91肥只值50k
算啦

日本個邊應該少人打fifa

上年toty之後個event係咩?
下星期無新野出 今個星期唔打wl了

繼續用生命奴SB

大把
係因為d1已經本身難搵
仲要開始埋wl

不停咁做緊 都係未中到
岩岩中左隻高級肥oblak算好
其他全部83下

我icon swap online送左好多場 都未搵到個肯送
想放棄了

藍光呃人，就黎中晒ucl巴全隊

想問下untrade toty kdb 點樣full chem 入隊？Rio 同baby joey 係untrade 但都唔一定要用佢
主要打4231 對5星skills 冇特別偏好 其他可以賣走換其他人 手上有100萬 有冇咩建議？

icon swap2 打算換vds + zambrotta

今晚唔出potm

代表將會有重磅sbc

換明奴

要贏喎，做咩送
唔洗贏嗰啲先刷

唔出？

伊巴

下星期五應該future star
代表今個星期要玩玩了

諗住home win

KDB換油雞
RW換prime 加連查/Best

sorry 原來就咁換都full 到 我之前應該想換埋美斯先唔知點搞 唔該晒你先巴打
如果右翼想用美斯要換D 咩人 先入到

換走綿龍最簡單 kdb升左好多def 本身又h/h 當b2b用岩晒啦 對5*sm冇偏好就更fit啦 綿龍遲d變5*都唔可惜

今年應該冇人home win架喇…

普巴/馬細佬

上年胸win唔係rival

dr邊有依回事

Toty alisson係咪得利狗/連vvd先會買

買黎試下先 thanks

跌到40萬入黎保值都ok

有無手足要睇抽卡直播
抽6包

有無食評先

開

Taa 83到88pac同phy加得5點

明明係閘最需要個兩樣野就加得最小

Ea真係撚狗

利伸：入左好多肥等迪布尼

等埋我D FD先開波

想問下我之前370k入IF Hazard, 上星期跌到落270k, 而家330K, 有無機會升番上去，想放走換人

諗住會有人有無私之心

祭左 放棄啦

屌出左街無得睇

出Lucas la diu

1m coin換隻2K20換唔換到

rip

一定換到啦
平極都6蚊 10k

85果隻打防中 得唔得？

2K近年垃圾到暈..............
同佢比 FIFA都有90分

兩秒倒錢落海

刷英超刷到做第三次都無收獲

mt d卡癡線過ut好多，鈔能力>一切

伏撚到 ea真係仆街黎

你要2K20?
我要你1m coin再補錢比你

屋企開P差隻籃球game,想棄game仲有1m Coin

2k17開始已經冇買

我淨鐘意玩MYPLAYER
但2K17玩左5個鐘左右無開過..

嚇到我無左意慾

想要coins 玩命做多三隻icon

開咗幾多包

真 警世

好啊，我唔識過coin

cls

課金好難中 想中做下upgrade仲好

決定2020唔再課金了

抽到咩

1 WALKOUT IF 耶SO仔
無了

留tg 不過要等我上網學下點過先

total 6包？

幾經辛苦刷到200場SB攞個100k pack
又係無walkout

真係寧願用晒所有卡不停loop upgrade

我玩gm mode only....

我要放下人先，琴日按左兩個10萬，依加得95萬

玩un吹好過

有冇巴打教過coins
用兩張mid Zola 安全？
Bid max price低1000?

隻施華係咪同英超美欺

要吹奏下 好撚勁既左腳仔

之前玩過幾年mt
唔會有免費包俾你開，obj又少
奴返黎嘅卡又唔夠做，rewards又少錢
零課無可能上到99卡
ut同佢比簡直係神驚

初期有全紫卡先易，唔係頭一個月你已經唔洗打online

咁依個世界應該無窮人
老實答 唔係
自己上futbin 睇下卡面

有冇人all in 西甲中好野

YS

B silva食咩chem好

用尼恩if過

綠剔untrade
後防用vvd+fb luiz 之後mendy變8chem
定用 米列圖+ fb luiz好
龍有90untrade alisson
有700k budget

英超無勁右翼 英超隊點都做 strong link scream aguero

Hawk

原來ssk傷左 4月先復出

想問rttf Marquinhos 有冇用緊 想知食評要用佢連chem

食張膠布

Alisson atal

Thx
係咪last minute max price - 1000?

硬吹黨

點解futbin睇唔到apply完chemistry style既數值

Tick號係untrade, 入場古天奴打cam,自己打慣有cam既陣,無cam唔識打,依加100k,可以點改下個陣？

笑撚左課完金打兩場WL仲要輸撚曬
D人唔受控咁

Mane啦用
Son cam先勁

課完金同打wl贏輸帶咩關係

potm出阿諾會唔會好用過普金Walker

Baby gattuso玩唔玩得過

用first in form過
掛second in form個價
全部用bid就ok

我自己用呢張過咗兩球冇事

由790k砌new year epl 砌到得返11k
0toty

見到荷蘭CB抽到迪列治
請問玩英超隊依家放唔放好？
想問下會唔會慢慢跌落去

做咩咁睇唔開用coins 換epl pack

你用790m 就可能有TOTY

有新野玩

好彩一早做左聖誕ssk

警世 仲諗住賣隻ucl dembele 同EA死過 都係省翻

4222 ct有無邊個推介

宜家賣埋dalglish 再抽

買都買到隻

推推

唔好比ea 打手呃到epl包易中

點解唔一早比錢買呢

我3500player對賭左成日，重複左百幾次都未做完
而家仲有3000個同佢死過

我做到companion app submit 唔到個sbc

要做幾耐

喺公司九點做到依家 差唔多全公司嘅人都幫我抽過一次

我暫時玩左300k 都係0隻

Qs 咗起碼10次noble

我150k 已經斬手指
嬲嬲地免費做隻蘇9

咩野工來，扮工扮到咁

Intern

Noble Mad 柏豪

交易完成

Cls

有新sbc做

前年開始發誓唔比打手影響用coins 換包抽

轉公司

Noble條撚屌
中左6 7次

Ake 易中d

點解會用咁多
我抽完一包用返啲卡再抽都無點洗過錢

應該砌咗200包

啲廢金換啲西甲upgrade嘛

Qs好哂

居然贏4:1
對面全Toty

有換epl upgrade

但而家first inform max price 120k

我刷左100包度都無點洗過錢
可能本身多卡

換左隻hierro 屌用落有d似pique

冇計 冇位用 好多84都要qs
今朝拎哂去做icon sbc
中laudrup

做bsilva luis好過啦

下年可以平少少買Fifa21+有隻籃球game玩

點解唔放返入去做多轉要QS

想問下mid rijkaard打cb既話係咪食shadow?

同廢金一樣姐 為咗一隻整多一次好晒時間

6g5w 個gameplay開始慢 唔打了

今晚應該出moments??

放40萬ps4 coins
$6/10k

咁實用好多coins先做到
當你qs 100隻個opportunity cost都80k coins

其實最佳既情況係唔Quick sell任何一隻
但時間就會用多d咁解

點解星期5晚連極都係4格

再做100次

開live
當橡膠綁西瓜咁睇

你一定會中
要相信

做咩無啦啦啲廢金咁值錢，白禮頓隻dunk要2300，差啲qs左

我做一包開一包

星期五晚WL啲人係咪勁啲

抵玩 抵玩

充電

個個都toty
我就仲係用緊垃圾卡

第一包出左隻if grealish, 第二包papa, pl做落好似唔錯

番左airbnb 叉緊

Btw it is叉電 not充電

大把人唔中無講姐

我講，我唔中

愈緊張就愈做唔到精準射門…
粒半鐘得一場用精準贏，其他都普通射波贏

做左n包都唔中

點解要賭咁多落untrade到
EA 邊有咁好死

書面口語對決 見過n次
利申 覺得充電非蝗語

賭仔心態

h

仲係用緊D垃圾
有紅卡 阿古 又入唔到隊
個gap越黎越大
唉

你唔買人用關人咩事

我都唔知D錢去晒邊
之前係用coins抽卡，而家諗返都好後悔
而家就儲佐好多貨，諗住做SBC
仲未有個岩心水

用coins抽卡

聽日去旅行早機
返嚟嗰陣toty已完
打算今晚通宵loop upgrade 全力衝刺
順手做個icon pack 娛樂下大家

迪布尼個價咁硬啊。。。

刷到西甲金齊晒，希望佢出聯賽sbc

改B華RM踢433 CM位有冇得諗

個toty challenge 做做下唔見左既？

toty challenge sbc唔見哂既

Toty好多都創新低 想入

taa motm

仆街了 有咩sbc抵做 即用

Cam位 is good, d直線比得好好

比歐聯燈呃左我三次

做咗三個 應該出錯

話說佢b華個幾包又變番trade包

做左一個炸

我已經做哂開哂

console睇唔哂d pack真係好on9

屌 900個人既club得返402
都係未抽得中toty

我1900做到300

d meta普金今日上返咁多 係咪短期內應該唔會再大跌了？

做pl upgrade開咗

得喇得喇

c朗就出，睇路

完左toty就會跌返

會唔會出sbc

唔同啦 c朗出sbc 應該會癲左個市場

真係可以all in全部un吹

38/100 sb

個人開始迷

toty arnold可唔可以拎來打中場 抽到但係同zanetti撞左

休息下

收皮啦

要唔要俾撒馬利亞個熱線你

我藍色都未見過

恭喜哂 到我未

10包暫時最高一隻85

對住半隊toty
比佢5射5入
唔知點守

開波見佢識識地踢就好走場啦

都係更多個句 比Toty更屈既一早已經有

睇埋今晚icon swap 2要咩條件先

又乜水呀，不推文都唔識肯定打手啦

尋日我全西人贏到TOTS KDB 油雞 黑卡美欺
一路打一路勁驚

Non rare金做黃金升級定聯賽升級好

九隻法甲一手 dr贏5場

你幾耐要打晒

有貨
但Futmas Cavani真係撚唔掂

完toty前

琴日藍燈 cb 荷蘭
出歐聯de vrij

聯賽

好似係藍黑碎花先係TOTY

你地做upgrade係咪用陣容建立器做？

中過先知

好靚 個藍燈中間係發光
幅牆有碎花

當你開門 見到藍光果刻 基本上腦海已經空白左
仲點分 普通ucl 定toty

年年都係咁，等tots先拉番近。講真我覺得課coin唔捉哂佢真有令到game 差距更大

諗緊console 抽定web抽

迷信撚

我仲有4x場

Krasi開UCL Higuian

做左幾百包西甲都冇野出

岩岩對隻隻toty mbappe,佢係我後面幾個身位跑贏隻lenglet再單刀射入
之後佢開角球手控佢一野頂入左
點玩呀師兄

睇緊9吹 原來toty真係禁難中......

點解打dr同WL啲game play差咁撚遠

北愛爾蘭 蘇格蘭 得唔得！

今晚應該未有新icon swap任
反而可能有Flashback/moment球員任

隻ederson又發癲
3場WL加埋比人9射入8

屌又要換番達史
仆街d龍換極都係要用達史

icon swap通常都禮拜一出

要點玩 先可以玩到一月仲用呢個陣？

🇯🇵🇩🇰

隻b sliva 做唔做得過

1%以下

都有幾張futmas
算幾跟得貼
係D錢唔知去晒邊
明明black friday之後已經冇用錢抽卡

好撚多board 但全部83-84

Icon sbc

要中既 咩包都有機會
比啲信念

我哋黨好似得你未抽的留左的包？

Ching中左咩，咁開心咁

試試toty wl

九吹有無中toty

加埋farm左十個鐘pack得啲肥料 垃圾
Icon 出zambrotta但已經有prime zanetti

想我中咩

1張都冇 2個鐘不斷non stop 抽左好多ac好多pack....

中toty

上年200包都係尾班車先中

本身做左futmas ssk
係咪唔應該換baby blanc

換Zambotta係咪好啲

可遇不可求 建議各巴打量力而為 唔好all in 棄game

仲要吹得，摸

鏝利rare gold 差salah就抽齊 toty依然冇出現過

我心情就好似你個名咁

而家SB 268/300
又報左WL，你地話爆肝奴埋SB 定係打WL 算

加油 祝你地中

歐聯燈幾時轉色 屌佢

賣隊做完3次 baby icon sbc抽中呢4隻
忍唔住做多1pack

打WL 奴完個包都未必中 到時仲嬲

新手想問下 今日買咗ps plus連1050 fifa points 但過咗成日都未收到points 可以點做

sosad

我差WL 全部夠300

我都係放棄奴sb ，搏12／3閃金算

平時無打開就算 我有人幫手奴

有錢人係唔同啲

之前儲落嘅Jumbo Premium Gold Pack
真係唔好課金

我屌...

肯撚定係我唔撚夠搶口

屌 9吹條女幾靚

講撚左佢根本係一個團隊

我細佬幫我打

講到倫敦金咁

Game都唔好買啦

背後有一term人在度計曬數

巴打們見到荷蘭波衫西班牙隊可唔可以高抬貴手 冇時間解小白

腳

你見佢成日上黎吹水就知
邊有時間炒卡 背後成team 人幫佢睇住個市

呢隻日本仔好勁，如果大家有聖誕atal 一定要做

更多團隊
影條林寶車匙上黎

後面班怕醜仔

做左成日都未中

300packs 0toty

輪小米

有無b silva食評? 用來打邊

我得一隻walkout

更多巴如果全職炒卡賣COINS應該夠發達

屌更多團隊

應該廿次walkout 最好auba

咁gay

全職炒卡 應該好辛苦

我得oblak其他85下

70包咩都無 bye得

70包就想有 係咪太天真

係你中既做1-2包都中到
唔係你中做幾多包都無用

利申50包英超 咩都唔中

TAA POTM係咪今晚出

TOTM TAA
希望唔係太難做

你做咗幾多個？高級定普通？

做 bc華 定 icon sbc 好 ？

POTM *

中場點連

兩個都唔好做

我由700人做到150人
銅人銀人金人已經做無可做
結果乜9都唔中

準備棄game

toty tta係咪應該放左先 就來出potm

其實當500蚊一人

500*500

先25萬

25萬你expect中到D咩

我屌哂你地老母 屌你老母臭西

請隊更多團隊 租個場 放幾十部電腦,電話瘋狂炒卡 好似倫敦金咁

真 我150包都黎 都未有 連藍燈呃下我都無

當清倉 岩岩為左開包已經qs左1隻if Jesus
佢又黎

有無巴打可以po翻聯賽sbc最抵做個個list 出嚟

de jong 同華拉尼

係咪唔會出普巴啦？

下年一定要做0課

14開始已經0課到依家

我換到2K了

今年d pack雞到

sam gor打左咁多年

炒卡就夠

有Sam gor咁勁 真係用廢卡都夠好玩

stop and turn點出 出極都出唔到

Sam一招真係幾好用

做到無哂82以下金人

Ps4一出嗰時就即刻買
人生第一部家用機
第一隻驚就係fifa 14

掉返轉 500item做到1200item

9吹個班中左未
開左3粒幾鐘

Wtf中prime kaka

應唔應該做多100pack new year epl upgrade
就快做曬成副身家

做就有機會中

小弟朋友個網整左個食評，有興趣可以睇下

Thanks

做左成日做到個ac得翻200人都係乜鳩都無

呢度行行地都10幾廿隻toty
佢地仲未開到

練熟佢已經贏到好多人

整得幾靚

平時用開史達寧同IF馬列斯 B華食左hawk速度都叫夠用同埋fitness shot唔太靚之外，個網都講曬，
我鏝諗都唔諗做左

5星左菇45度fake shot?

好有心，多謝巴打分享

摸
做左成日西甲 好攰

咩制都唔洗禁?只係45度FAKE SHOT?

出唔難，時機難捉

頭先出左3個快閃sbc
你地做到幾多個？
我做得一個就比ea收返
唔夠時間

無做硬吹個個

英超70
西甲30
心好累

Miss咗
On9 EA

車尾燈都見唔到
應該今晚再出？

冇所謂啦 我做哂3個都係冇board

出得普巴未

好多untrade肥

幾點？

係...其實都答咗好多次

十點幾果陣

應該唔會三隻英超？

剔左硬吹 諗住咁砌 仲有1M淨 有冇野再執下?
諗緊賓爺就唔洗轉icon?

放棄左

完全無留意不過做左都唔會中

咩係摸

我想問其實會唔會有人用1百萬個coin買24個稀有球員組合包 岩岩抽左廿包卡一個過84人仔都無好有衝動想買

棄game前可以抽下

Fifa 21

棄game先會用coins抽
利申: 抽咗包中Hummels

Dejong個頭連埋個卡面成日以為佢超級撒亞人

出乜都好 帶動86肥料就得

如果dejong跌到落1.5就夠錢即買

1百萬個coin?

做左唔知幾多pack 都無toty
我諗緊不如直接買就算

無人用coin抽

年包個價硬到

都係跌左400K

屌 差287XP
啲objectives過曬期
有冇巴打知做咩可以加埋佢？

每日任？

今年st位 我諗12人出朗 隻包應該都跌唔到幾多

更多巴 聽朝會再跌定升返少少？

升返D 聽晚再跌過

(9up)
急用等lightning round入
唔急等WL完再入應該低D

更多巴
想請教下啲meta卡幾時會跌

唔見曬
唔緊要啦唔該晒

慘

咁多張好難答你

要大跌要future star

dj貨多定唔好用 1.68 就買到

其實我係想賣
今朝賣到6m錯過咗

我預測今年toty都係平

跌咁多都合理

想問下個龍好唔好用得過達仔

易抽咁多 一個post幾十隻

9吹點解咁慘烈

揀上定下好等緊toty簡迪跌

二黎睇返icon個價做對比

就知無可能咁貴

過年嗰陣岀
見predict唔少英超

差唔多啦

更多巴
Mane kante kdb dejong
邊張保值d
同埋幾時買好

垃圾ea贏完場wl卡畫面當我輸

邊路爆入禁區底線有咩技巧？成日都過唔到隻閘

隻小白係咪肥料黎
拎佢打WL 廢撚到

暫時9g7w 希望上到20
之前最高17 多數14

一睇就知廢啦....

聽日/後日買

De jong/ kante啦 好連

我放4231 RDM佢打得幾好

終於到我 話左要決戰EA

會唔會唔出架

用佢打咗五場
其中四場都有入波

futmas jesus

扭過佢 淨係靠爆佢一埋身一定吸慢你張卡

Thx更多巴

Btw 好想做b華
但睇返啲數值91沙拿好似都係差唔多仲要大隻啲
你地會點揀

今晚再冇特別勁嘅sbc就做bwa

打中路會勁過打邊
沙拿打邊都可以
多肥料咪做 , 但最好擺中間

中左隻de jong呢家成身震緊

點解toty一到夜晚會大跌

Flashback david lulz係咩可以用到end game 食咩chem好

兩點promote pack

沙拿數值勁但扭波手感差

施華好好扭

沖阿 sbc 我要火箭

睇你end game嘅定義係乜

攻中位會好d,靈活夠氣

有2.3m 本身希望入到kdb
但係聽更多巴講完
又想轉轉軚

FB Marcelo

99朗

Moment ziyech

其實自己岩用都得

Toty 好難大跌

4隻fb出哂 無了

後備勁過正選
EA又贏

說好的朗隊呢

隻marcelo笑話嚟

廢？

低過大部分人預期

Icon任又黎
法甲9件

馬些路廢到

真係唔勁 但有愛點都要做

冇咁誇呀

可能d on9 prediction 太痴線掛

Story 送aouar/anderson

唔知有冇鬼insigne嗰種神秘力量

10M 朗比人秒

做左f mendy係咪唔需要轉macelo

EA 係就出齊一套日本仔啦
想玩下足球少將呀
又多隻 高速CB

又架仔cb

第12人都可以99

隻馬細路好心加多幾點

施華打邊ok？

無用

隻朗勁到

冇需要 正常人用金mendy都好過呢隻marcelo

被古天奴撚狗

30幾隻shadow出貨

課咗36000最貴POGBA

隻朗 仲勁過美欺

隻馬些路打box to box就icon級

Anderson勁wl

High low work rate

中左大獎

朗最後要幾錢

Points 定港紙

屌是但11張換zambrotta 算

搞笑 屈出黎就好心好似上年屁馬整到97咪算

Points姐 不過打錯 係72000最貴pogba

呢期黑撚到 會唔會星期日中六合彩

大RATE就算97
細數都會係99 本身已經93分 太屈啦...
總之出朗就會全99

又點撚樣呀

跟本chem都唔洗食cls

隻朗一出 股價狂升 EA又嬴

貼出黎啦

肉9酸 EA

到底toty啲人有無formula計?

隻marcelo數據睇落同if telles差唔多
用緊後者都唔知做唔做個sbc好

totw varane 同uel diego carlos同 gold militao對比大唔大？
見而家40萬有d想賣左佢換pogba or ben sir

Varane 勁好多

1千萬toty牙朗

Mendy 勁過佢又平過佢

又靜靜雞出untrade包sbc

咁我keep啦 因為我睇futbin個in game stat好似唔差好遠

肥料係咪全軍覆沒

蘇州過後....
嗰時為咗連屁無做mendy

有冇人用過mid/prime比堤
求食評

用過mid
防守一流
但鈍

以後唔星期五開WL
11W 收工

星期五普遍係勁啲

張朗d stat咁癲既⋯⋯

隻馬些路upgrade 完同普金有咩分別

一早賺完放埋啦

Toty fb sbc出哂未

件波衫要一隊82 ea on9?

波衫自己ignore啦討論嚟做乜

個陣又話有朗隊又話有伊bra

唔怪得拎motm

Attempt 1次
Tackle won 2次

佢地9up姐

有時想著下新衫 平平地都會做

4個出晒啦 應該仲有兩個moment

唔通真係老母/力子+Lucas

lucas/origi? Pogba已成為傳說
得返一個moment
出左bcwa ziyech 好似total3個？

荷甲打legendary , 痴撚線㗎

招技仲有無用

唔會三個moment都英超掛
不過我覺得力子要有 上年真係太深刻

無留意有ziyech sor自膠

Ea 出兩隻日本中堅
今期有富安建洋換cls

Lucas都經典
叫到癲

隻 caceres 好似勁少少

你地著咩衫唔會著到悶架啫

是但啦都唔會用

d toty 搞乜又爆升番晒......

過 coin 過到咁揚

屌課左2000蚊港紙

全部垃圾屌你老母ea

仆街今次最後一次

唔撚再會抽卡你老母臭閪

下次出新卡又忍唔住

仆街 課咗5000蚊 最撚貴世三
屌

做左十幾廿包英超新年都中垃圾
反而做一包Toty challenge中大獎

比我中次toty啦屌

我仲做緊西甲upgrade做左成日了

屌我一開始輕課幾百蚊就中油雞
跟住今日一野課二千就全垃圾
上黎取下暖 我唔撚會再課 俾張卡黎玩下都唔得

拎啲錢call g好過

我屌

Dialhaby出完黎未 仲要二連發

2千幾中油雞仲想點

買coins都唔得啦

一隻油雞都多過我中既所有野

想入toty朗應該幾時入

屌D TOTY又貴返哂

唉屌早知一開始課過幾百有油雞就唔好心雄

今日輸返哂 輸錢皆因贏錢起

好想屌ea 老母臭閪

人性黎個個都會

仆街 我隻de jong愈黎愈遠

我收手啦屌 真係唔課 斬手指

見到好多人中到toty
我都好想體驗下中嘅感覺
結果坐係電腦度loop咗差唔多五個鐘PL Sbc
終於皇天不負有心人
雖然係最平嗰隻幾隻 但真係好開心

我隻簡迪都係

我咁講啦 課10000都唔知有無一隻油雞個價 知足好
你咁樣係正常發揮

我loop左就黎十個鐘 得兩隻walkout

隻Ziyech正

黑警巴一齊加油
而家我仲勤力過返工
流水作業式咁做

加油黑警巴
同你戰到最後一刻 ...雖然我已經中左隻

攰死剩係中左oblak pique

係咪仲loop緊
我倉就快見底

我用web 幾順手 你呢

我想中隻dejong套現返 1.8買左
中美斯當然最好

屌你老母有喇

2腳 打下SB都得既

Ps4
電腦好難

有無咁快⋯⋯⋯

恭喜你

咩包

本身用緊阿積士隊 其實夠打

750位球員 唔知有幾多係金係銀
但應該會做到無哂83以下為止
岩岩抖左一粒鐘
嗌到傻
加油

我loop 左成日啦 返工食飯放工狂loop 四五十次都黎緊 一張都無 中埋d 肥料87 89 就有屌

12rare 課咗12000x8 收手了

更多巴抽C 朗未

屌你咁快

嗌咩

我就而家都未買人
仲有緊倉啲人
你之前中咗邊隻？
我諗住通頂 依家唔博等幾時

我諗應該差唔多150包

課2000幾有油雞加一堆垃圾已經大賺
仲要一開頭就有

如果次次開pack都心想事成
世界會大亂

真係要收手8pack 包皮都買到

知唔知仲有冇勁Sbc出
第一年玩 唔熟行情

佢課左8pack就屌小陣

做人最緊要知足

仲有幾日先outpack 不如聽日先啦

你真係當我地係EA做咩

啲打手又唔見哂
生面口果堆

我聽日飛台灣睇大選
幾日先返

我見D futmas predict好準

呢句真 我玩upgrade當清廢卡 中啲肥料同黑卡已經開心仔

Kane 同阿古路邊個打cam 好？
用哥狗定86 Vidal 打cdm 好？Vidal 勁d 但cam 會減2 Chem

請幫忙謝謝

我中簡迪
如果再做 中 利記左右閘
我應該icon swap 轉vds+mid icon pack

收到風 最後一隻係moment卡利奧斯

你去睇外國啲leaker

你剩係做pl sbc？

個club而家成1100球員 猶豫緊拎唔拎哂去做epl sbc好 雖然都知唔會中

Ea求下你比我中toty dejong/messi

Handing 1

我應該星期日先開

做下upgrade 清下倉先

2千幾players

真 中到下 87 88 untrade 肥
其實都唔錯
雖然有啲攰 但撳幾個制就可以抽下獎
值得嘅

係呀
12Gold 3Rare 同 3Gold 1Rare
Loop til the world end

多謝你祝你好運

唔考慮做EPL?
EPL 大量肥料+7隻TOTY...

好想知呢度有屁馬花 雲迪克 rttf kante 個d 人課左幾多 點解好似呢度個個都有咁

kane食shadow

買返嚟都冇抽中嗰種開心
俾心機做啊黑警巴

你起手會做邊隻個sbc先

premium 定 PL Upgrade

中邊隻

我係用epl肥料夾esp做ny西甲upgrade
同埋英超果堆我都入唔到隊
抽到既話都成隊轉 又用唔返啲疤硬吹

0

我做PL League sbc先
務求令自己個倉冇英超人
大大減低重複嘅機會
跟住因為我有好多non rare gold
開住 3金1閃先
夠閃再做 12金3閃

買左隻dejong 中到dejong就可以賣返

除咗兩閘之外其他人要入隊唔難

槍就有得中

toty vvd呢隻野食咩chem好

加15 speed

中robertson又有mendy真係會喊
西甲龍我有91達仔硬吹
Icon swap又zambrotta
Vvd Kante kdb就ok既所以係得三隻想要

應該食咩好？

d閘調轉打 7chem都夠...

你有kante就好
我都係想求dejong

Toty alisson廢過達史幾倍

歡迎加入kante黨

最後9吹有無一隻toty

即刻賣DE JONG
入隻 歐洲第一左腳王玩下

大貨殺到 你咁多包

我就係你講嗰個例子
咪當可以有兩隊玩
如果我抽中Roberson
話本身有mendy 喊出嚟
你應該係第一個沖出嚟屌我

利申：知足

免費wor唔錯啦

所以我選擇抽西甲 反正我西甲隊直接入到隊
同mendy真係好屈

隻story andreson好似幾正
利申:用緊普金版

Mendy sissoko抵做到喊

無做應該後悔

今次fb 中人但能力差好遠
希望moment 有lucas

好正

之前predict 明明話有pogba

聽到好尷尬...

仲有朗尼伊巴

朗隊失蹤

嗰陣仲ff砌經典曼聯

佢今年咁嘅狀況我驚歐洲國家杯先有特別卡

每隻300K 左右，未計自己儲落既肥，可以< 300K，真係平靚正

難連到仆街

肥料繼續坐
唉唔撚驚

高質喎

窮撚用左300k做 開心使用中 完全無後悔

Moment力子在何方

好撚好笑

有Ajax孖寶promes tagliafico連

隻b施華係咪要打中間先有用？
如果4222 cam都ok？
做upgrade多左隻87硬吹頂死左 諗住搵個sbc用左佢

Potm Suarez 食engine定hunter好

仲坐？
應該走到小賺套現買人

Engine

金二勇士

正宗金二勇士
玩兩年上過一次金一咁大把

唔覺尷尬
幾好笑喎

想問 Toty C朗食咩chem好？

Engine/architect

場12碼睇我

勁唔勁得過pk?

場場都有隻toty真係難玩

唔好笑既

有無人search場交換刷下任

隻foyth算係咁
唔差過scream otamendi

真係好開心 無憾了

對左幾場有bc華既隊

隻野真係好似幾勁 好多youtuber都比好高分
有d想整，之後賣左隻黑花，隻semedo好撚廢

恭喜

幫手刷場交換ok? Search唔到人

睇埋呢兩日冇咩好砌既話我都會砌佢玩下
Btw semedo真心唔差Wor, 普金右閘top3 la算

應該得返一隻moment sbc?
Lucas/origi無咩性趣

揮手

Castro又中arnold又中alisson

你search應該有我

PSN?

邀我ok?

應該做左就3位數 白果

唔好亂講野呀呢到嘅巴打話有冇toty都係一樣
姐係你點都比人炒架啦 係睇下用Toty定真朗嘅分別

好多人

完全瞓唔着
聽日實在太重要

幫d巴打講定先
你係勁o既全銀隊都可以30-0 唔好賴

英超升級包中，收貨啦
應該係咁多隻 TOTY 最少人提個隻

如果你係講台灣其實理唔到咁多

Son 打st 定lm 好請問

st，lm黎講太慢

個gp好鈍

巴打西甲有冇all in ，屌做到好頹

媽我得左喇 做左4個幾鐘upgrade sbc得條毛 再拎哂啲肥做bb icon 中撚左隻古華特 算 繼續做
去到4點抽左5次125k 毛都無 再做bb
終於

最主要原因如果隻b c取代都Messi 我就換左佢，
Messi好撚勁，但用起我呢d廢柴手上一鳩樣
我用花都係會特登就番左腳射
發運唔到佢最大既用途而家咁多toty
我追唔到不如用d平平地自己又鐘意既打算

Semedo..應該唔會top3掛

如果出Lucas or 老母>B Silva

賭博默示錄

呢排呢到成日有人中佢

cls做到好眼訓 個倉無哂人 而家訓唔着

無all in 做一包開一包 loop
都無洗好多錢 買都係買rare

師兄們呢個陣換咩人好？LM換邊個？謝謝
而家係咁

你就爽

花勁過佢好多下，你睇真d數值就知
不過咁講，3分1價 ，都值得玩玩既

SEMEDO 普金 ，頭二啦普金內
打比賽都見過佢

第1隻個陣真係想喊

我成日覺得semedo係因為要連花
實際
我自己用落英超3隻
walker AWB 同取消佬都好用過佢，不過我又唔一定要用普金
花緊係勁好多唔 d勁人用落咪有分別
好似我呢廢柴個個星期得20win
好似唔太大分別，不過而家整左隻試用試下先

成個倉金卡全低82做曬連86以上肥都冇

希望ea良心發現 potm taa同華dee一樣價

誰知道~

Castro又中kdb 一晚3隻

啲貴卡全部升咗

瘋了 全部都瘋了 Kante Varane list高咗兩萬諗住放唔出點知輕鬆 仲要繼續升

深夜又做玩命勇士

G持

佢用幾多錢先得㗎

我仲做緊upgrade... 都係未中...
不過比隻vidal ucl呃左

中nesta 早排中大簡 依家尼斯達 係咪要用埋馬隊zola加度素派路玩意大利

我開過兩包都係gattuso baggio

加度素好唔好用 有啲想試下意大利講真

幾好 搶波

諗緊做唔做多packicon但好眼訓我已經放棄左今集

大神們 得番50k應該要點樣重新滾番個雪球

有無人有toty mane
想入手 想知係咪好勁

冇球員可以套現？

西咸橙

Dllm做通頂walkout都無隻

仆街啲first own食哂
係咪要貨金

點都留番 4 大聯賽實用 first own 人, 明知有 icon swap 黎緊

隻first own smalling if 做完英人任可以做意甲, 好彩無賣

有無人gameplay閪到癡閪線
溜冰delay乜都齊
上星期8場6勝
今個星期7場3勝
個陣仲要勁左好多

呢兩個星期繼續untrade應該都搞得掂嘅

隻Varane個價好硬

做左二百包都無出過

真。。。最高中hazard

我出左3隻柏豪
已經qs左兩隻

Oblak...

做到就黎清倉終於有，但已經有futmas mendy

啲TOTY會繼續升?

dllm 一撚樣

想問下 普金ungrade你地都係做英超？

留黎當肥料

我係，但係英超最多都中唔到，其他更加可以收皮

做左十包83+ 中影帝 isco pique
無玩開西甲

做到冇哂金卡

Flashback 雷斯icon 級

有冇巴打知琴晚toty vvd同kante低位大概去到邊？

留4包100K加一包untrade 125k 0 walkout，點課得落手

屁包普金升咗100k 乜事？

全線meta急升

點勁法？值得做？

我都應到節
清晒啲金咁濟

做左幾多包

如果想買de ligt
大概咩時間買比較抵?
禮拜日晚?

De ligt toty*

殺出去嗰下好撚快
身位又夠大份
仲要有傳波
做英超upgrade 抽到有肥料就做啦

有冇得同toty vvd de ligt 比？

人人都TOTS

冇咩認真數
不過啲non rare一早清晒
Rare好似最低rate都去到81/82
7字頭的rare都冇晒

奴撚左隻森保達先打wl

第一次中 做左30包到

Btw 個acc已被ban market 唔洗屌

巴打係咪收咗兩次信

得十萬到嘅肥，做唔做好

琴晚冇入toty
今日又升返

用完雷斯 隻rttf militao 想賣

請問英超POTM幾時出?

訓醒又一堆objective icon swap

有咩慘得過做83+連board都無

upgrade抽中兩隻25圖, 諗緊做佢定bcwa, 主要係bcwa d pack吹得

ching 你都問左好耐 100k肥又少d

我補150k coins 都砌了

後防untrade用耐d

前場好快會想轉

pack既野就是但啦

咁打完7場loan都勁就做

猩猩你岩, 佢有機用到tots, bcwa的確好多代替品

我爭一格 換埋森保達 就下週WL 用得

預佢用到tots

係隻d carlos 唔捨得 其實都正路無咩問題 不過見多untrade 咪車落隻有愛電欺玩玩

一定勁 如果定價300k 一早變公廁神卡

問題都係唔係個個衝破個個price tag 同睇自己多唔多untrade

有mendy既話只算係一張96 肥料 唔駛俾負評

94 打錯

抽到山窮水盡都抽唔到

有無人可以諗下可以擺咩
入場轉 ST LAM CDM

有冇手足有toty de ligt食評？

一定mendy勁啲

點會 83實有board架啦

尋日冇等3點就瞓咗
原來出咗咁多嘢

原來尋晚有個glitch係用friendly黎刷icon swap 唔駛dr死打爛打 但極速俾ea fix左

我都以為係
岩岩中83ucl
無board⋯⋯

做upgrade做到好似唔夠first own

Prime大簡定米列圖好啲？

有98萬咁多錢
買mid blanc啦

Non rare gold 83係冇board

又可以奴icon

Sam gor 換咩 我換森保達 代Atal 加電欺 最後決定

or baby alberto

應該都係森保達
睇吓換唔換埋隻vds
其他唔奴了

Btw又話艾辛假車confirmed

想問下點樣可以買重複既人快d做sbc? 係咪全部要靠bit返黎？ quick buy去左list度要揾返出黎

買咗blanc依家rio+blanc

無講joey 呀 防中我夠人 一路都淨係諗mid pack 賭一舖

VDS 會換埋

30w 不是夢

個squad/club唔可以放重覆嘅人
你買咗重覆嘅人一係落trans list一係unassigned

真，點都博一下，橫掂依家依堆過多排就無用

推

等上機之前loop下sbc
又係Alisson

Felipe Anderson

做左好多包英超最高ederson ，最仆街明知伏都手痕做83+ ，出83 都算仲要duplicate untrade

其實ultimate pack
82+ 99%
90+先得果3.1%
係咪最伏
感覺抽12 rare果個中d野好似中好過ultimate pack

佢又唔換埋LB做ICON

換左張bb列卡特又幾好玩

我之前試過ultimate pack連board都無最高得82

可以試鬼bernard
btw用不推文

係唔知佢暗盤toty <1% 有無分別
雖然都唔會中

If telles 定 fb marcelo?

用緊TOTY Alison好似麻麻地
本身用達屎

If telles 啦

cam neymar又升左 17x萬
而家入係咪摸頂？

一定有
中咗兩次alisson

咁唔駛EA我都可以答到你
唔單止TOTY,所有pool中獎機率肯定少過1%
我估0.1%即千分之一都冇
睇下巴打係咁做upgrade同youtuber課金就知

收coins
Pm plz

佢嘅意思應該係 toty之間機率各異

愈高 rat 一定愈難抽啦

中左10左麥迪臣都冇一隻

已棄epl sbc

即係alisson 難抽過De Jong

總覺得中好野唔單單係運 同遊玩時間 account點都有d關係 有d人課極都唔中 有d人一野就中 有d就keep住正正常常中下十幾廿萬貨仔
仲有活動其間開包又係無得計 Ea一定改低曬機率 睇9吹開包就知 我自己都開過百包（零課） walkout一定少過平時

太年輕了

開哂廿幾個AC一隻都冇
證實埋icon仲易出過toty

放棄 而家連肥料都up唔到

我講既係每個唔同既pack 果<1% 係唔係一樣
eg: ultimate pack就0.3
mega 0.1咁

屌你老母垃圾驚
抽左百幾包
一隻過10萬都無

連埋upgrade都開咗百幾包 最高86 jump

真係做sbc 做到灰

做完倉底untrade 我就唔會做

直接買仲實際

諗緊好唔好清埋個英超sbc拎埋d垃圾包開下 咩都無既就真認命喇

做完PL new year upgrade再做PL upgrade，無限loop左過百次做到無曬所有金卡最高得kane同lloris咁就浪費左人生十幾個鐘

有人一pack中兩隻

有人抽幾十萬points都無

運氣既野

我今晚開
唔知咩結果
求集氣

我而家集中PL upgrade 當清untrade 就算
儲錢買到一隻都ok，除左GK